[I/A]碧藍航線アズールレーン (76) 偶像活動

營運M twitter:

日服活動:

台服活動:

未滿18歲人士請勿打開

裝備推介:

新手向艦娘排行
(參考用, 可能加左個人喜好, 同埋有D船單獨用唔勁但組隊一流):

日版官方twitter

日版wiki

大陸服WIKI(殘體注意)

巴哈新手教學:

ptt版(唔驚長可以睇)

暫時無咩用嘅連登提督表，想搵巴打做Fd子無咁寂寞嘅可以填下

Q&A:

Q:演習點做元帥?
A:

Q:洗唔洗首抽?
A:基本上唔洗,藍皮同紫皮艦都好勁(請看上圖)

Q:大家玩咩SER?
A:個個SER都有連登仔係到,但係大家自己集中係ルルイエ、舞鶴

Q:入唔到我地個SER點算?
A:建議照玩,因為隻GAME唔算多互動性,就算同一個SER都係自己玩自己

Q:幾時突破好?
A:建議盡量升爆左隻艦先.因為突破左之後會十分食油

Q:唔夠打下一個圖阿 點算?
A:你要有足夠既肝力,肝爆上一個圖 直到可以打下一個圖

Q:限pool嘅艦會唔會出係普通pool?
A:會,不過唔知幾時會有,等唔到就課啦

Q:咩箱開咩裝備?
A:美國【白鷹，克洛希德，クロキッド】
英國【皇家，威斯克，ヴィスカー】
日本【重櫻，藏王重工，藏王重工】
德國【鐵血，伯魯克，クラップ】

Template:

你地唔洗訓

Lm

偶像歌手都唔會係T0 T1架啦
繼續升蒙b同確捷

潛左兩日水 無乜留言 一返學我活躍返

真係唔講唔覺艦b個官方grp收左皮

邊個

台服FB個grp

想問呢隻港區偶像遊戲點玩
音樂GAME?

上到喎

loop多次先

個討論區
唔係個page
btw 都係report先

舉報色情內容

又一個POST痴撚線....

日服快啲新活動啦 成個星期無大建好辛苦

師兄2000膠?

唔係 我收集率得52%

我100%都好ENJOY長草期
要享受生活 艦B核心價值係養生

但點養生都好出新SKIN又要人課

動畫用晒D資金

社長：

今期輪返到胡德終於可以抖返一個星期唔使追

中途島:高雄

仲係牙哥仲有5日 輪個厭戰岀來就滿足

同你同一個ser
我等緊胡德

差厭戰呢隻ssr

好快就會差更多ssr

啋過你把口 岀幾多中幾多

30號有新驚玩

玩緊賭馬物語

100%都覺得養生

唔中咪再課

真養生

我棄左三次都72%

100%左咪升下lv,唔想升咪熄game,咁不知幾好

今次全部新船

都係慢慢玩 邊睇twitch 邊升 不知不覺又一隻
尋日終於120左z404
黎緊搞埋雪風 確捷 蒙b 同天狼星

咁快抽到哂
我玩到依家都係中過4次ssr
仲要有隻係相同

相同咪用少隻布丁

厭戰無大寶劍唔急啦

厭世動畫幾時同重櫻有刀嗰啲格劍

相同果隻叫歐根親王
我依家已經無練

好想女女女高雄

靚女嘛艦b d女好多都正 唔通要小孩子先做選擇

我抽左11次ssr 有6隻係重覆

邊個負皮我

返來喇

當年一開ser玩fgo首抽刷唔到
課咗都抽唔到
玩咗成兩年幾平時抽卡加埋一次都抽唔到
就係點都抽唔到

屌你我隻三笠，成撚日死....

我up到50lv頂唔順捉佢去跑遠征算 年紀大機器壞

個樣又唔夠淫做唔到雞

咁睇來我都唔算非

你地點up d 1lv艦 真係翻去打翻1-4 2-4？

後宅+1200油委託做到110LV先掉出街
唔會拎架1LV出去打

110lv 咩玩法

坐返一頭半個月就有
仲有得演習同大講堂

唔lv 110打唔到刷經關

後宅升到30LV, 再打6章

30lv打6章唔會爆到一地都係咩

可畏呢幾日120左 又可以收埋
利申 淨係打HARD, 救援同演習

後排一定唔會, 前掛夾中間

又爆post

三笠先正囉好冇
血少係真隊個維修工具比佢已經好好多

高油耗既啦啦隊 練到9x頂唔順擺後宅同出1200油算

呢張赤城淫得黎帶點清純

赤城硬係覺得同其他4位唔同年紀咁

換瑞鶴無咁違和

都要有個leader既

因為設定上赤城算係大家姐？ 所以多少有d御姐痴女feel？

屌你地真係當z404係404

Z404

Z404真係好大波

點解唔係三味線

吸手波咋啵

??

清知唔知咩叫大波

無圖點討論

J左又同你講咩

我錯, 我係以各驅逐作比較
不過鬥唔過小天鵝

咁又唔同講法
小天鵝係驅逐艦黎講真係無得輸

某巴: 清楚又好乜都好 女女女左先

話哂親生女(曾經)

成日食肥膩嘢, 但係得對波肥左

山城先係

每日都食炸魚薯條

赤城麻麻地

重櫻d姐妹don真係次次一玩就要玩哂2個 條腰好攰架

唔識食

咁又唔係呀 痴女唔係個個識食 首先要有好體能先掂

熄左燈咪又係一樣

唔想變人乾

睇字都扯左

又迫害小加加

飛鷹隼鷹夠唔夠膽玩？

有冇咩成熟feel既角 除左胡德

高雄....

BBA

遲d三赤城三克爹陣

三笠

北宅

鐵血後排盛產媽媽

遊戲的媽媽需要性愛

齊柏林個樣(同副偈)睇黎好成熟, 但實際上...

中二病

比個小人玩謝左

鍾意胡德個類淑女feel 三笠不了

胡德不了

光輝

光輝真係成個奶媽咁 熟得濟

未抽到 抽到俾介子佢

約克公爵, 有一種危險嘅感覺, 不過台服要一段時間先出
(但都係中二病)

不了

威爾斯親王

垃圾船 但泳裝幾好J

鳳翔

華盛頓 吾妻

鳳翔媽媽同伊吹都好淑女

意粉國後排

天城都好淑女

北卡
Btw幾時出兔女郎skin

茲對呢個系列冇咩feel

你唔得唔好大聲講出嚟嘛
赤城正到

赤城呢個skin同其他船比唔係話好靚 但同返佢而家d skin比呢個算最靚

一出新skin就轉移哂視線

赤城d skin 硬係唔知點
少數無skin 靚過有skin ...

加賀都係 想幫佢換下衫都唔得 泳衣果件可有可無

兵裝當新船要造出黎

冇啦啦出埋曬D九唔搭八既野

台服要追到呢個ver 就算個個月chur進度都最少9個月到1年

婚紗skin幾靚啊

加賀婚紗左同唔婚紗無咩分別 雖然我都有婚佢

共享

太真人版喎?

屌想瘋狂內射佢

跟手要自己執手尾

咁都J得落

洗都有排你洗

射左先算啦屌

好似嗰d笠住個頭套嘅av咁咪仲怪

冇人覺得恐怖咩

叫老母洗

恐怖呀 任何2次元既野將佢3次元化都會變左妖魔鬼怪

突然諗起AV情節....

Y-axis係咩

有無人有玩間離隻灰燼戰線

隔

戰車娘?
月頭唔係先有一隻戰車娘執左

好感度

當我係到計住計住d油點衝高lv佢嘅時候突然覺醒無油我課咪得

日日都買2次50鑽

一日只可以課十幾次

準備買100

週任同埋新手任送都幾多油 你可以留意下 記得升左御三家同波特蘭先 升黎做任順手拎油

依加80up到100拎光輝

邊有咁易 24件裝要+8

用晒啦
台服已經有人90級

痴撚線 我仲係得59 但要爆今日應該爆到上60既 新手任仲有3000油未拎出黎

我想問有時明石send message送果d野最多可以放幾耐？

永遠

今個星期日前爆到上70la
70lv既日任多好多野

都無咁多金裝想升

51表示。。

哪有油

爭成10LV 日日買哂十幾次油先搞得掂wo

殭屍

早就應該買

佛系 一日2次算 留返D鑽買多件SKIN俾囡囡著好過啦

買咗50lv pack 破咗產

LV PACK最唔抵 CP值最低 好似係

紫裝係咪全部過渡裝黎

還可以啦
唔買都買咗

唔係 有D紫係畢業裝 你可以去巴哈置頂有寫

其實呢到第一頁都有

有咩

冇乜女人味

裝備推薦 海事局既link黎

我都想買 主要係技能書就快歸零

伊吹L2D Skin世界第一

其實出大和武藏吸引過偶像好多

講過唔會咁快出

出偶像諗諗下奇奇怪怪咁
不過爛B有邊一刻正常過

之前有4個case
棒球 學園 偶像 驅逐艦
得學園同偶像合理d

btw 艦b邊有咁易估到
電單車都可以合作

畫得靚既話其實出乜都無所謂

有冇人覺得好似

我抽牙哥都抽撚左5隻啦

邊忽似

小人

Baka！！Hentai！！

左上 短髮 正

開始唔夠金布用

缺錢多過缺金布 爆曬倉

有3隻ssr上到80就開始唔夠

集中升好過一齊升
算佛心啦, 突破免費送

用緊4張ssr

一齊升快手 冇咁肝

d油去得快到

50 50咁去 玩一個鐘搞點

我都係50 50 打緊6-1

刷緊6-4

戰艦裝維修同咩好？裝彈機？

岀poi未

獨角獸升得太快 得佢長期放道中

有排 打左二十次左右

SG/彈鍊/火控

一直裝緊2個維修以為有得疊 頭先手多開黎睇 仆你個街

血量有得疊 係個效果無

後排做咩放
我只放前排
後排又要放sg 感火 飛機用品

未到120話之佢幾多lv,有得升好快手升

台服一百封頂喎 封完應該用女灶神打道中

加耐又回血前排我用sg同防雷

無玩台伏，100後無得繼續儲經？
如果100lv經驗掛0應該成個經驗系統都係舊版
如果有經攞無lv升至少個系統係新，純粹未開後面啲野俾你

應該有得儲經,見佢介面同入面啲系統都係新版

下次同高鐵合作

有冇封頂大佬答到

後排邊會死 副攻位會死就真

0

會

新入坑玩台服，想問下啲角色有冇自己特別技能？

有

每隻都唔同, 建議自己研究下尋找樂趣

2隊90了 開始覺得個肝有d痛

呢批skin免費果個最靚

夠打活動啦 應該

訓喇
仲要返工

睇返簽到 原來只係玩左12日
好似過左好耐咁

強逼症黑白彈

做緊廢青

廢寢忘餐

咁台服未有

帶低lv船果陣我照入2個維修

輕鬆

啲支那妹係咪冇用

當飛機杯用

平海寧海?
遲D改造+逸仙都勁

屌

她們不會死 只會超時

如果艦B用呢D炮聲就正

去到10章都仲係無敵,之後就唔夠力

哈曼果段

牙哥中第六隻，係咪賣得

遲D改造要食多3隻
睇你留唔留

咁留住先遲早中夠8隻

點止8隻 我諗我中左80隻都有

我想中貝爺咋

等佢出新野就會有

我差佢一隻就齊ssr
唔計夕立，刷緊

差唔多兩隊都85 升九十就換多隻入黎練

唔夠力做王隊前排啫,放道中去到13章都非常夠做

好快120 要下崗

開咗level上限之後就唔會咁快架喇

好打耳

唔係skin黎唔洗課
就執喇

直接當新艦出仲好 反正d膠用唔哂
鑽就多多都唔夠

留名先

歐洲人宣言

no la我大活平均都要100建先畢業
只要d非限既pick up唔追絕對儲得起

順便儲定d膠將來科研

科研絕不碎膠

無錢就碎3粒

玩命

儲緊錢同油
冇野做

赤城

一早比老母嘈醒
收委託

無錢就去7-2啦

大加加面紅

唔洗肝圖紙

赤城呢個樣睇唔慣

突然無左目標咁
有無人可以幫我含

69

34.5咋

痴撚線思路

艦B目標
第一階段係100%收集
第二階段係陣營技術9/9/9/4
之後再諗

陣營技術係咩黎
台版應該未有？

未
出第二期科研先會有

去馬

陣營係2期科研果陣出
你當要突晒所有艦+要120好多艦

點突法

高雄唔改我諗應該唔會咁快升住
大把重巡勁過高雄

但係無乜重巡好屌過佢

重巡太食油 剩係升波特蘭上100做任 其他由佢坐後宅同食1200油出擊算

而家SET左高雄做封面
次次一開驚就想射精

克里夫蘭幾個skin都好靚

升3粒星咪突晒 70LV

3星突哂唔係100咩

高雄果對黑絲同果個陰道位呀.....
諗起都扯到勁一勁

之後會開放覺醒 100lv滿經可以開到105 如此類推

得頭同尾ok 其他麻麻 黑C係加500分

抽的嗎？
唔係skin?

羅恩個skin堅正

咁點解係70

你無睇錯 係抽 當新艦出
得爛b咁ON9有錢唔識搵

屌你終於中祥鳳

人地出抽角幾十億幾十億係咁賺

唔係送？

快d出啦，我想抽呀
科研艦都有得抽

唔見有

台服未有啊嘛

抽分分鐘賺得仲多,你估真係個個咁易抽到

講真 唔係個個都鍾意追skin

廿粒膠+萬五蚊都唔止一個skin既價錢
唔係個個都儲到幾百粒膠同幾十萬,崤定有人要課金抽

係 同埋你建完之後都可以再出skin架嘛

翔鶴好正

最尾個隻咩名

想切哂D腳落黎掛下間屋既牆上面
然後每日都奶下.....

腳膠版吉良吉影

羅恩
一期科研艦

老婆s

台服係咪要留彩箱同金箱唔開？

成日都聽清講呢句 幾時先行動

邊度有真人版高雄

最底咩名

上面答完又問

Pvp換果兩隻金角勁唔勁

比佢對奶遮住左對眼

屌你識屌一定屌佢對腳

是什麼蒙蔽了我的雙眼

爭2張重巡紫圖仲難出過金圖 打左3 4日困4-2 一張紫都無 隻波特蘭爭2張收工可以返去刷返4-1

6藍換1紫

原來有得合架

又真係幾正

點解

教科書都有得合

德國箱可以考慮留住等有磁雷再開
其他無乜留住唔開嘅價值，一開始玩盡快開返d金裝黎用仲好

好要開箱

如果無特別練印地安配波特蘭係咪唔駛餵波特蘭紅書

配唔起

你條牙籤仔先屌到腳趾屘

你咁講就知你唔識屌
識屌既係先係大髀用電鑽開個洞
個洞口想開幾大就幾大
然後趁仲有血滲出黎既時候屌

日伏31號執粒 可以儲定資金

真係休閒左成個月

聽講呢度D師兄膠數千千聲

真係摺？

加入遊戲第3日
第一隻SSR

恭喜

變態出沒注意

練到有啲累隻胡德

每次更新都執一次

胡德好好練wo 擺旗艦次次傷都拎mvp 升得好鬼快

我抽到無耐咋

胡德又係要瘋狂玩弄佢身體....

B大炮太好用，好快升滿做倉管

屌你點解日日見FB PAGE更新新艦圖
但又唔見隻驚有新POOL
咁你出圖黎把撚呀

黎緊好多新架妹出 就黎儲左100膠啦

我都夠100

黑仔個D 500膠都唔夠用架

日唔日本妹唔緊要最緊要對腳夠淫同個樣做雞咁

課金

一車車牙哥已經係生產線上面準備好出黎

hello,hello,hello,hello,hello

得七十幾

我都係啱啱玩左幾日。你賣晒d 紫金布里？？

呢兩姐妹真係J撚死人

beta服個pv show哂d skin
都冇乜驚喜

有人可能唔睇架嘛

係囉係囉
啲問題問完又問

日服仲唔出公告, 聽日冇機會出更新喇

有活動未..日日淨係刷圖
刷兩日先得1張金設計圖 onL9

31號活動應該一陣5點出PN

2日就ON9?

應唔應用紅礸開後宅的訓練位？？

希望做返多d野
d skin加下新語音

係咁 要長刷 2日唔出好正常

開

日版長草左幾耐?

2周年意粉活到依家囉
1個半月?

我有打60次 sp 㗎

開頭見人話刷金圖刷足成個星期

而家我只會同佢講屌你一星期就刷到咁撚歐

60次SP打就有 唔計

仲差一張先升到技
綾波改(無技)

謝謝

重櫻有咩巡好用
要肝伊吹

最上改

低油耗之選
夕張改
阿武隈改

神通改
最上改
高雄
愛宕
鳥海

same

有無打HARD 3星? 3星報酬有金圖送

唔夠囉

金圖紙刷唔到都算..
我連D炮設計圖都刷唔到

一日唔刷6章一日就冇機會打活動hard

非洲人刷半個月都冇
歐洲人就隨手開箱出

除咗高雄 愛宕 一隻都冇
不過唔急 肝埋隻出雲先

撈隻五十鈴 都好用

crosswave中文出咗發售日期
要下年

500防空特化，雙防空砲除佐no1常註3d5改，冇艦追到佢個防空效率。

缺點就係皮真係好薄。

幾時有steam版

日版白金左等dlc

好想奶勻島風全身
捉住兩隻耳仔大大力後入
然後係咁奶耳仔內側
奶到佢心心眼高潮眼

撚月

平時唔用鑽買傢俱
睇完有d想買

快適度+0

呢個真 起碼要+5先有得加

屌你柏爾遜對腳.....

已經1+3刷7-2
D油重係多到倒

All in咖哩

full team刷12-4升lv
出埋潛艇一轉燒到5百油

新手鬼有最上同鳥海咩

0分重作

趕唔切儲更多更多嘅錢同油

咁多石

好多石

咪同我差唔多
多咗最右2個位姐

油要儲咩
錢我而家都係得9萬5

無課得返1500 開船艙同後宅之外唔敢用

一炮過清初回兩倍就差唔多咁多石

石油石油
石=>油

keep住跑1200油任喇
重有成日夠跑兩轉喇

唔爆死應該有剩不過我日常都用得多

輸晒

今次咁多建造
都唔知點算

棄game

4隻啫 唔多
2ssr 2sr

希望50抽搞掂

轉台服

台服

韓服

Me weak

做咩試著愛丁堡

燒下d卷姐
反正唔買件衫

眼鏡
我都係唯一一件無買佢
L2D個件如果唔係有L2D都唔買佢

【心得】重櫻介紹、心得，【非】新手向

點解咁多油

夠肥

上左岸唔洗升船就係咁

人生好失敗 點部署

肝隻出雲
成日冇油

公告無人睇，執得

一早睇緊
4個L2D好痴線

原來星期四先開
又多一日儲錢

SSR
「赤城（μ兵装）」2% (pickup)
「ガスコーニュ（μ兵装）」2% (pickup)

SR
「クリーブランド（μ兵装）」2.5%（pickup）
「アドミラル・ヒッパー（μ兵装）」2.5%（pickup）

支那艦不了

イベントトップ画面の「激奏舞台（ステージ）」かイベント一覧から「激奏舞台」をタップすると、曲と譜面難易度を選択してリズム型ミニゲームを遊ぶことができます。

碧藍航線是一款真正的音樂節奏遊戲

總結
吹雪 標槍skin送
玩音game送謝菲
4隻艦造
7個skin買 4個L2D

成日不務正業

屌你呢隻驚真係好撚悠閒

紅染睇你棄唔棄game

咩紅染

星期4個活動名呀

又要賭係咪限黎

好易中

幾時開呢個任

聽日就棄啦聽日有新驚

唔駁
等直正的活動

屌你呢隻野隻手真係fing得好正

星期4

點解我唔見有

一隻真係算易
日服黎緊賭2隻

官方facebook
台灣game都係facebook睇公告架啦
今晚game入面應該有文字版

翔鶴skin pls

主線呢,冇啦,比住d skin同音game你地先啦

我條jer fing得仲正

This

你又想含?

你有潛質做吉兒2代

佢同我奶屎眼就有份
仲我做佢2代

唔係呀我講fing手唔見有

我覺得佢.......

Is

應該得瑞鶴果個會提早出

你連最基本既野都未識我肯比你奶袋底都有你著數啦

讓台服玩家感受真空既威力吧

發行商傑仕登宣布，以智慧型手機遊戲《碧藍航線（アズールレーン）》（iOS / Android）為題材製作的 PlayStation 4 專用進擊海戰角色扮演遊戲《碧藍航線 Crosswave》繁體中文版，確定將於 2020 年 2 月 13 日於亞洲正式發售，同時也公布建議售價、首批預購特典以及限定版內容物相關商品資訊。

延遲到下年

無執到算係咁

芒亨已經開始悶

Same
打完主線又係瘋狂刷

我終於明點解我一開始玩果陣你地話係悠閒驚

頭先綾波bb 玩我 ac

拎J出黎玩啦

呢到真係好多痴線佬

你用app定網頁先
第4個啊

藍色就開始唔敢賣，唔敢拎黎強化
然後睇完攻略就知係寶黎

又無油

無油咪奶下歐根對野果粒墨

App

有了

屌，明石5個40% off白鷹金箱 全紫

無人話你知明石係最大既詐騙集團咩

金裝機率:極低
寫到明

垃圾少前勿post, 謝謝

可以整d咁既野出黎

真係執得

搵唔到少前post

之前有玩

而家都仲玩緊
都算係可以唔課都拎得齊所有女

課資賭槍 諗起都on9

開位之外冇課過

台服都係31號活動 , 儲定錢啦

維修時間仲要9成重疊

專心返工算

今朝先手痕到時唔中就課

邊有game會晏晝更新架屌

你肯定你夠金幣？

岩呀..正路緊係半夜更新 朝早訓醒就all-in

到時台日服齊齊執柒？

台服遲一個鐘執

改圖黎

唔係最多四萬金幣咋咩

無限架喎
+

幾時出呀

公子小倉唯又多隻角

用石換咪有

課金大佬

死開啦gay佬

連登 = 彩虹forum

冇哂物資 屌唔記得要留物資俾突破

右上角+

窮呀
可再生資源課金唔值

有無人覺得呢度愈黎愈多gay佬
利申我唔是gay

係你啫

十幾場就中啦對南半球真係不得之了翻5-1撈驅逐了

用哂D運 抽唔到翔鶴了

俾錢就得㗎啦

撈左800次岀擊先撈哂兩隻番嚟

早晨 屌你老尾 快d開活動

新系統上線通常DELAY1頭半個鐘

入game第四日

幾時有光輝， 我要娶光輝

咁耐終於撞到有巴打玩艦b

勿相認

我中左第一隻之後打過百場都無

希望唔係東鐵

應該係生化吉兒

有無係咁奶個mon

我諗我係唯一一個唔係GAY

我而家剩係坐巴士
無坐黨鐵好耐

佢係屌個mon...

你見到有條友係鐵上面係咁磨個電話果個應該就係吉兒

紅染直接hard開
定要2個難度都要打1次？

要打左normal先有hard

個mon係高雄就肯定係佢

小學雞咩，玩改POST

台版去到6-4就無嫁啦

無 等下啦

同埋我想問改造果度
有無話要揀邊D黎改定係只要有材料就可以全部改哂

唔洗打normal架喎

唔改晒不如拆左佢

要清左個normal地圖先入到hard地圖

拆左無得切對腳出黎

我肝左1星期 2隊90 ,老蟹都打hard

完全唔洗打normal

補充返
仲大大部pad咁玩
荒死人唔知咁
巴打下次都係低調d好

開名啦

生

化

吉

一隊100,一隊90準備進場

人地係用大畫面享受緊隻game

日版有13mb更新

大moon睇高雄條底褲清楚好多架 同埋會露多d 原理等同以前d人睇龍虎門會就角度一樣

大撚把油打活動

有石就有油

d任務油被我呢兩日手痕果陣用撚埋

可能你會被限建吸哂你d石

L2D 民調 買邊個

1. 平海
2. 寧海
3. 舉高
4. 斯佩
5. 多於一件/我全都要

支那game不課金

我用唔切，無你地咁肝

5

望住d skin你忍到咩

忍到

睇下有冇其他胡德光輝skin

都忍到

胡德無乜Skin , 光輝之後會有好多

唔好忍

可以課一筆算

大陸驚唔課

赤加係咪刷3-4?

假的

仲未刷？

屌原來一定要食自己先突到，皇家伊莉莎白突唔突好而家封左頂80級

各有一啦，但隻赤70封左等
又唔想用肥黎突

布里

翻3-4咪得囉
利申 1500岀擊6赤1賀

會唔會好嘥....

刷緊了

去6-4刷紫菜升裝好過啦

金布里只會越黎越多

紫菜?

紫色零件

z 23有無用 改唔改佢?

6-4無咩想要

改既話最後一定全部都改
如果你問優先次序
綾波>拉非>Z23>標槍

Z23驅黎計唔錯

或者睇下有無咩裝備想要 去刷設計圖

咁整左淩波先

只要用皇家升左標槍先得唔得

皇家隊可以用 六皇家?

加加S級?

重巡係波特。歐根 其他都係皇家

改造

重巡上一隻得了 行得咁慢食撚晒d魚雷

兩隊 前排
重巡 標槍 貝爺
重巡 菲 海媽

標+貝 五皇家了 上女王lo 改埋標槍

刷 62有金貝爺炮 64有金魚雷
未搞掂全隊+8裝之前都唔返轉頭刷5圖以前既野

btw 我仲未撈到幼女控

g持

老虎都62,64果個雷好似唔岩自律用

邊開撈？

6-4

都係撈到出poi就走架啦

BD一卷skin

好型

企業

有d興趣
企業我自己有買skin
但最後都係原skin最靚
依個貼近原skin

邊到有得訂

5770YEN買SKIN

想唔想睇第二季

新手問下
岩岩刷完夕立，有咩做好

又扮新手

新手想問
婚戒係咪得課金先有

del驚

刷6圖刷紫菜升裝 除非你話連d裝都肝到全部+10哂 或者養生埋今日等聽日活動

ok

好崩

講真
崩既可以等BD修正，故事崩就唔得

True ar

想快d到聽日呀 想練新架妹 無野練到要練皇家

冇做委托？

買多d BD第二季就唔崩

佢日服大佬黎 唔好認真

好驚up錯垃圾裝上+10 唔敢強化

岩

轉左支持台服

起下佢底就會見到佢一早係到

我記得拆好似有回返 不過唔係回足 唔肯定

升錯咪由佢 反正紫菜多到用唔晒

紫泛用

垃圾game
入手時間序呃鬼咩

係淨係會送一隻咁大把

岩岩結埋胡德又多個老婆

台服玩FB抽skin

淨係買雙戒PACK

有既咩

可以直接打HARD架喎?

過時過節會出 好似980兩戒

哇屌.好彩係amazon訂左全卷連特典

大佬有無link睇睇

6-2支炮勁？

最勁高爆輕巡炮

in貝爺炮we 7s

刷一支先

佢地可能未打過活動掛

一定係
我幾轉event無打過normal

用住紫色果支先得唔得？

睇睇下克利夫蘭幾正
聽日好似有新skin..課一課佢先

不嬲都正
不過聽日係新船 唔係skin

除左貝爾法斯特, 全部用克爹炮啦

最長登入動畫?

求體檢

開心死營運M

油盡燈枯

得紫色？

係咪用黎打D3

係

活動圖唔會難得去邊

Lv夠哂，訓係度都贏

又話咩30lv可以夾係中間係6圖uplv 第一戰就訓底咗

我問緊克爹炮係咪得紫色

佢咪答你係

有無塞維修箱比佢

點解變身無剝光豬,剩係變個頭俾個睇把鬼

佢應該話緊自己得紫色貝爺炮

thanks

有秒訓

呢d先係L2d...之前果d....

不要再說了

一定係其他人太弱

其他幾多lv

黑王子果個開始差....

當伊吹死既？

85-90

應該唔會反船po
我囉2隻80lv輕巡夾隻30lv布魯克林輕鬆打曬

可能係2隻驅逐呢

伊吹之後到而家都冇乜邊個L2D係眼前一亮

後排放滿？

單吊隻80lv戰

我習慣2+2

我試多次 一重一輕85lv夾隻30凌波 加隻90胡打6-2

大約咁

日服幾時有event

係我得支紫色

公告無人睇

星期四1點-7點維護
維護完有IDOL EVENT
5部新艦,4部建造限定
9個SKIN,7個買,其中4個L2D

我20lv就入6圖升

咩世界我過隻30第三戰就訓

你清得唔夠快

6-2既話咁樣已經唔會死
順便練埋角同指揮官rank

後面唔會俾人炸到仆街？

有3隻分擔傷害

我再try try 你會唔會岀多隊打王？定1隊直接完

一定會出多隊打王

好

唔知點解課唔哂

？

我用企業加多隻前排1+1做王隊
練lv打道中

課到2400石個位transaction cannot be completed

偷老母信用卡？

俾銀行bam左

熄game重開再試
同埋check清楚有冇過左數但收唔到石

放棄買bd 好撚貴
驚又好似果陣玩gbf棄驚 又比左錢

玩左咁耐 要棄一早棄左啦相信林社長

艦b算有良心
gbf BD又送金又送晶 屈鳩人課

俾google decline咁得意
我試過幾次都係銀行果邊decline

艦B無乜賭博成分，課金只為買衫買戒指

明買明賣抽船完全唔駛課呢樣最正

又打不過好似無崩

其實6-2王隊你1+2都應該夠力

2+1緊好似都ok不過係咁中伏擊

我既經驗係短時間連續課金就會suspend even係好小額

真
買艦B BD都係得個skin
GBF個d好似必須品黎

睇唔明 多謝正教巴打覆我

唔再係一人原畫希望好返d

有愛宕

點解克爹炮會叫克爹炮 裝左好似冇乜特別
貝爺炮就話食正招技姐

輸出好平均

克爹彈幕靚 用152 谷射速

明石肯回水未，10個金箱0金

你係咪搵錯人呀喵= =

點睇咩艦用咩炮上網睇到一舊舊

其實唔洗理 樓煮張圖就萬用 克爹用155都冇問題

Yes
輕巡其實用155高攻d
只係152穿甲可以打幾隻

只地制而喇

150先岩
152科研炮黎

但正常克爺台服裝都係咁

呢個skin好型
幾時先出

L2D黎

L2d係咪有動畫

唔慣呢個高雄

我p隻輪迴眼比你會唔會好啲

ok啊
輪迴眼嘅高雄

的確動畫既高雄係怪怪地

pvp皇家隊黎講，小天鵝改係咪好過標槍改

笑死
開心既係我雙鶴bb又有份出場

大撚獲 咁撚多skin

棄驚咪唔使追囉

支那妹幾正

民國海軍

合體果邊會唔會比人屌...龍珠

果然係我老婆

貝爺同小天鵝招煙霧彈唔會撞？

想問啲主線話要擊破所有敵艦係點解

打沉晒場上d敵人

大家刷3－4 幾耐先有一隻赤城／加賀？ 刷左2 日都未有一隻，係咪正常？

活動啦仲刷3-4

1500出擊到

因為玩啱啱開始玩（台伏），想入多隻ssr

1500 係指用左1500 油？如果係咁好好運

主頁左上角睇出擊數

ching 唔識字?
人地都話出擊

今次堆L2D全部都好正

兩隻冇用既船

但係得咁少彈點掃哂

0彈照打

無彈都打得，係傷害減半姐
再唔係出夠兩隊打

聽日5航戰
明顯gfable過1航戰

sorry，啱啱開始玩
而家742，睇黎仲有排

放棄先啦 聽日開活動啦

原來無彈都打得

同垃圾少前唔同

企定定挨打

又針少前

我3000出擊先有齊兩隻

寧海伸脷表情好正

如果改刷T2改造圖係咪打4好過2

刷4啦, 一個星期都冇一張金

爆肝game

玩左一日
依個陣係咪夠前期用唔洗再造船

會撞,不過兩隻齊上係博貝爺發呆時小天鵝可以補技

平時放假先得閒肝
聽日活動夠唔夠打hard

應該夠打既

推圖既同時其實都係升緊LV , 只會越打越易

夠哂啦

係咪abcd都推哂好？

夠打hard (CD), 就無咩需要打normal (AB)

唔係三星有獎勵咩

三星獎勵係 A1=C1 A2=C2咁一齊計

唔該哂 咁我聽日開始推cd了 average 85 應該夠

你用唔著住

我多數2船打ab3星順手刷埋每日個3倍
cd就直接過就算

主力炮 大7/胡德 整隻用住先

開箱中左貝爺炮

偶像聽日開 ?
係就keep住3場hard唔打

比左幾錢收買不知火

刷幾日一張圖都冇

我有一張 都係刷6-4 至少多個機會會出金角

但聽日係咪有活動
想留下資

大7胡德係咪整特造艦定重型艦

解日任

係 留錢 留油

重型
建議拎埋獨角獸 波特蘭 淩波夠用到後期

刷3倍唔係應該打cd咩？

CD冇3倍
一日得一次添

cd無3倍 得ab有

好
咁留資聽日谷重型
Thx

中年發福ver?

聽日開限造池緊係抽限造啦, 雖然佢話係重型池但係都會出其他野,所以你抽限造池都有機會中

冇油
咁搞法隻出雲執都未用得

聽日終於有活動可以繼續刷科研經 偷懶左幾日

好，咁我唔理佢，儲油等聽日活動

想問傢俬幣用黎擴展1樓後宅, 仲有無特別用途呢?
如果無我買晒主題算

舒適度為可以裝置而未裝置之家具的最高幾個

無 係買傢俬用
擴建都有加舒適度

擴展晒了, 咁我儲多少少買個主題

好
Thx bro

有冇邊啲掉得

仆街了儲唔夠資源

話時話 紅染有冇邊件裝係要專登狂刷圖紙

開位啦 掉咩

要留鑽買油

我唔做人了 jojo

睇落係無儲過 唔係儲唔夠

無課仲買油?

無課或者小課玩家應該將啲資射落邊到

咩無課?

掛住改造/科研 長期無錢淨

2025鑽

活動幾點開始

有課就開位啦

開爆宿舍

姐係開位？

yes 唔開宿位點生存

以為係課油/快速完成個類閪野

好彩淨係想買z404同標槍skin 夠做了

你都識講係閪野

唔明依隻game 點解會課油 鑽又唔係好似公子每月有一定數量

趁仲有熱情農多d

但唔係通常白皮同唔要既藍皮都智拆

白皮用黎食

聽日六點可以瘋狂造

造愛

最好就留住全部一隻慢慢委託升住
遲D有一個系統
入手 突爆 120隻艦會加分
升高D分可以加所有艦既能力

有幾隻白皮幾正
仲以為要永遠封塵

見滿左錢手狠十抽一下
仆街endgame了

收集驚
你鍾意隻野咪照升

活動前十抽

仲要抽特池

開盤一定delay

日常

300油

執粒前紀念

5千油已準備倒

萬鳩幾油

今日重要打埋公主公會戰

公主打完咪全力肝囉

活動hard有冇限每日打幾多次？

冇
打得你唔想打
打到班女閪臉

要擺屋企回心情，但得10個位

你會唔會出到10架艦去打活動

通常1+3/3+1/2+2

hard都未出

?

今日得AB圖

今日係咪台版執笠

定AC圖
總之D圖係未出

C咪hard囉

日版都執

想等D圖先刷

既然就執不如一齊黎場淫亂大雜交

人型蜈蚣

想JOIN?

你愛人邀請你喎
仲唔fast john

你唔洗擔心，呢個POST所有人都有份包括你

哇舉高高個L2D預覽

我以為會唔夠打
講到話8x lv,好撚驚

課定一pack買skin

台服開咩活?

紅染P.1

太多人好難69

唔識野
圍起個圈
A含B B含C咪搞搞掂囉

你點知的

CHING識玩

咁就唔係69啦
69係兩個人互含對方先叫69
有第三者唔叫69

又係你話要雜交嘅

諗起呢張圖

如何解決pvp毒榴 赤誠 加賀 企業
三隻同時出 岩岩俾人打爆

呢D就毒瘤?
打過朱諾未

雜交係人形蜈蚣唔係69

硬爆搞掂

未 暫時未有人用

我最愛

咸魚server幾乎冇人有成型毒瘤隊

你條牙籤就算鳩數啦
小妹diy好撚過

小妹

我可以試下玩下

你應該係大佬server
我個server係最遲開，d人普遍都係咸魚

我係中途島
好多仆街練到100lv,仲要擺齊六隻
正屎忽鬼

貝爺放煙防一航戰,舉高高硬食大E

我係瓜達
99%人戰力得4位數

貝爺招煙只防到一航戰,其他航母要第2波攻擊+貝爺冇發呆先防到空襲
舉高高內置CD問題一航戰第一波空襲唔切開無敵,但係大E依啲正常CD嘅空母只要舉高高開到技就可以頂到大半傷害

有八千油得一萬物資 仲有三張卡要三突 唔知點搞好

你還有信用卡

舉高高係邊隻

準備充足
仲課定金買skin

埃爾德里奇

演習PT換果隻SSR驅逐

皇家隊係咪可以照落舉高高

一日大概有幾多物資

可以,舉高高記得係唯二可以食QE BUFF嘅美國佬船

呢隻無換，用哂黎換金布里

成班大佬
個個萬9幾鑽

好似得幾千

成班rich guy

下 原來佢食到

舉高高係前期演習神器嚟,不過台伏個META一定改得好快,無愛嘅咪捱住先

牙唔牙籤試過先知......

今日又係1-6?

我都唔想課
今期成4個L2D

口裏說不

唔係2-6咩

用千二石油換物資算

記錯姐唔使咁串呀嘛.....

咁皇家隊用佢定標槍好？

升緊前排朱諾 天娥改 貝爺
後排大E 1航戰 擺防守隊拯救世人

夠point天娥改轉舉高高

防守隊放啲低lv咪算 人人攞元帥

fing下隻手就叫串你
問你攞tips係咪打劫你

吓！？

班仆街台仔唔肯

其實係1-7

我係珍珠雞都唔少人擺低lv隊 我自己係擺6隻白皮70 俾人任打加互相升下lv咁

台伏目前演習最佳前排咪貝爺+舉高高做膽,小肥鵝改/朱諾睇人上

原來係講緊台版

又賠油